{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_013785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000189056&dispCatNo=100000100080013&t_page=카테고리관&t_click=스킨케어_전체__상품상세&t_number=14",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "에스트라 리제덤365 밀도탄력 캡슐크림 50ml"
    },
    "text": "ダーモコスメラインのスキンケア製品は、エストラブランドで販売しています。 こちらの商品は50ml容量で構成されており、使用期限は開封後1年までと合計36ヶ月です。 使用方法は朝と夜に洗顔した後、適量を取り、顔全体にまんべんなく塗り、マッサージするように吸収させなければなりません。 この製品の構成成分は精製水、ラクトバチルス発酵溶解物、ブチレングライコール、グリセリン、ダイメティコンなどで構成されています。 多様な成分は肌に集中的に吸収され、肌に保湿を与え弾力を増進させるのに効果的です。 この製品は使用者に便利な使用のために携帯用容器に入っており、長期間使用しても肌に副作用がありません。 肌に塗るとすぐに吸収され、お肌のツヤを高め、華やかで生き生きとした肌トーンに仕上げます。 この製品は成分の組み合わせにより肌トラブル改善効果に優れています。 すべての成分は肌に負担をかけず、肌にやさしく吸収され、健康な肌を維持するのに役立ちます。 この製品は肌の弾力を高め、肌の免疫力を強化して肌のトーンを明るくします。 この製品は女性だけでなく男性にも適しており、敏感な肌にも使用するのに安全です。 製造過程で徹底した管理を経て、すべての成分は安全性が検証された原料として使用されました。 この製品は高価な製品ですが、それなりの効果と成分でユーザーから高い満足度を得ています。 ダーモコスメティックラインのスキンケア製品は、健康で美しい肌のための最適な選択になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "この製品の容量は50mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は開封後いつまでですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は開封後1年までです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の使用方法は、朝と夜に洗顔した後、適量を取り、顔全体にまんべんなく塗り、マッサージするように吸収させることです。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分は何ですか？",
            "answer": "この製品の構成成分は精製水、ラクトバチルス発酵溶解物、ブチレングライコール、グリセリン、ダイメチコンなどです。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌にどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品は肌に集中的に吸収され、保湿効果を与え、肌の弾力を増進させる効果があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような容器に入っていますか？",
            "answer": "この製品は携帯用容器に入っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな肌トーンを実現しますか？",
            "answer": "この製品は肌のツヤを高め、華やかで生き生きとした肌トーンに仕上げます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌トラブルに効果がありますか？",
            "answer": "この製品は成分の組み合わせにより肌トラブル改善効果があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は男性にも使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は女性だけでなく男性にも適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品は安全性が検証された原料を使用していますか？",
            "answer": "はい、この製品は製造過程で徹底した管理を経て、安全性が検証された原料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品は高価ですか？",
            "answer": "はい、この製品は高価な製品ですが、それなりの効果と成分でユーザーから高い満足度を得ています。"
        },
        {
            "question": "ダーモコスメティックラインのスキンケア製品は誰におすすめですか？",
            "answer": "ダーモコスメティックラインのスキンケア製品は、健康で美しい肌を目指すすべての方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 502
    }
}